其實比男上司/男老闆性騷擾係唔係好普遍？ 有些事是不是只能成為影陰忍左佢？

其實比男上司/男老闆性騷擾係唔係好普遍？無錄音錄影等實質證據而且相隔一段時間，又有無辦法追究？

事例1: 公司聚餐公然性騷擾女同事（公司同事以女性為主），例如叫針織設計師女同事tailor made 織條底褲比佢，跟住再迫大家一齊聽佢討論tailor made 底褲既 「尺寸」 問題

事例2: 影自己既大隻仔post 裸照（係無露械既）派比全公司女同事，佢起碼6-70歲，擺晒大隻佬post，女同事sss 表示感覺同撞到露體狂差唔多

事例3: 佢自己個女都十零歲，佢會返公司同女同事講，佢個女帶女仔朋友黎屋企，女仔朋友著晒短褲隻腳好靚好正，人地聽落好戀童（因為聽緊既女同事都有個女）

上面既事一班男女朋友傾閒計好小事，但一個咸濕老伯掛住CEO 職衍，係公司聚餐，對住一班年輕女同事講，就好難睇。上面只是冰山一角，只列出上面三件，係因為上面三件事係係公司大圍人係度既時候發生，可以輕易搵到幾個人證。

而我自己親身經歷既，卻遠遠不止是言語上，呢件事已經成為一種陰影，原來有些事你唔去處理，時間不一定能治好，佢會一直追住你唔放。如果沒有什麼有力證據、沒有人證、而且事隔一段時間，除左用 #metoo 企出來講呢個方法之外，仲有無其他建議可以懲治咁既人？因為我發現，有些事件或情緒，你唔去處理，佢係唔會自然離開，亦可能比最近很勇於為公義出來抗爭既大圍氣氛感染左....... （之前迫自己去接受左鬥不過強權既現實）

（以前係一個好out going 既人，依家變得很毒.......)

係度講係想請教下，除左wiki （因為搵唔到資料），仲有咩方法去徹底起人底？

左1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

同佢屋企人講

告佢性騷啦
錄音

1. 無問題 我搵你老婆傾下點整

2. 唔好意思 唔識欣賞
彭于晏果隻身型僅僅pass
最好似美國隊長

3. 建議你個女唔好去同學仔屋企
因為佢老豆都會覺得你個女好正

有錄音既話一早告左

想問點起底

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

錄音

呢種叫職場性騷擾
只不過佢身分地位令到你地唔敢出聲
有得揀唔聽既話邊個想聽個呀叔講呢d野

無錄到

其實遠遠唔止呢d

好噁心…
尤其第3點… 望自己個女嘅朋友仲要講出黎

未寫出來的更惡心，無人證物證

羌柄蘇

留名

不如教下我點起底
個名係 羌炳蘇

屌你擺左出嚟，佢知道左既話你搜集證據就難好多。

上面講既野係多偉前
因為發生係我身上既唔止呢d
有陰影同唔甘心
想搵個wayout

Push

點搵佢個女出來呢？
Warm 下佢個月唔好再帶女仔朋友返去比老逗眼神強姦都好

咁你要講出黎先得架

比人裝左偷拍
因為我係設計師
剛好身形均勻
要義務幫手試身
點知一段時間之後發現試身室有偷拍

拍左一段時間先發現

其實都唔止係咁

好易講出口既話當時都報左警

錄音啦
如果轉到工就轉
跟手臨轉前就去平機會投訴

如果比佢非禮過但事過境遷一段時間，無錄音無證據去平機會受唔受理

驗唔到身又無實質證據，有用咩？

咁你頌唔辭職？

走左架啦

不過走不出陰影

職銜

對方既職衍？ CEO

個間其實是日本公司
裡面既日本人男同事博女同事蒙都好普遍
但佢地有自己人包疪
個個都只能忍

可能內部既日本文化重男輕女
所以令裡面既男人覺得佢中意對你點你都是敢怒不敢言
那些強姦案嚴重既國家都是基於女性地位低微

你乜證據都無 又唔報警
點信你呀
就算信 你唔take action我地都幫你唔到

你下次錄完音再爆比蘋果
間公司應該執得

平機會

我想講你打錯字
職銜 衍生

係呀

要有制裁方案才值得企出來講

不太相信佢地會幫到我

上Facebook 講metoo

如果大家有睇spotlight
會明白權勢同圈子既力量

我比較相信自己既力量
主要想找起底方法
再用合法既方法聲討

點解唔試吓？唔一定要有錄音證據先可以告入

做得唔開心就快d轉工

可以判罰款/禁制令

其實平機會除左職場性騷擾
係唔係仲會處理性別歧視同國籍歧視
可能是做時裝既關係
公司高層好媚外
只要擁有外國國藉，即使是個癈人都可以享盡優勢，佢地既升遷係唔需要同功績有關
大部分工作比晒本地人做
擁有外國國籍既人負責戴光環

職場國藉歧視受唔受理？

雖然佢本身佢做office boy 出身
但遇著香港高速發展時期，依家係行業內既影響力同人脈都好闊，我咁樣行出來一定比佢係行業內打壓到你無運行

上次公司聽咗平機會嚟講性騷擾
你講嘅嘢完全中晒
唔一定要有證據
公司咁多同事有晒人證已經係好夠料開file
但平機會唔係告刑事
佢會先調解 唔得再幫你告民事
但戴個頭盔 我唔知平機會處理申訴歷時幾耐同有幾efficient

但平機會唔會阻止到佢利用佢既人脈係行內打壓我搵工同發展？

或者就算我在職，係香港呢個行業既圈子細得離奇，佢完全可以令你不停止地行衰運

偷拍真係好撚正
試過上樓梯影女同學裙底
試過真係返唔到轉頭
依家九巴有透明樓梯
次次見到都好大幻想
搭地鐵坐側邊位又可以隔住玻璃挨落條女OL個屎忽度
講真女人咁姣都係想姣比男人睇啫

你d fd
點解唔移民去印度

淫賊別太自戀
一個女人扮靚同希望擁有美好既體態
係源於個人對美追求既天性
同呢個地球有無雄性動物無關

睇左連登咁耐
你都算是最無素質的用戶

夏蟲不可語冰
係一個淫賊既視角
連女性面個層都解讀唔到
點去期望佢可以去理解再深一層既野

點解口口我移民去印度
你既天堂

你點解唔移民去印度

國際中心／綜合報導

印度長期以來頻傳性侵案件，社會氛圍常常檢討被害者，指責女子穿著暴露或太晚外出，每年都有超過36,000人受害，大陸Youtuber「Joke」再度對印度人進行街訪，談論對於性侵的態度，沒想到多數受訪者都把矛頭指向是「女生的錯」，還有人認為「被性侵很正常啊」！

這部短片只有三分鐘，一開頭就有男子開宗明義表示「這裡（新德里）就是性侵之都」，有人認為「當然都是女孩的錯！」、「她們會去喝酒、抽菸、穿短裙，所以男生就會過來，然後做壞事」。還有人指出，女孩到了晚上就應該乖乖留在家裡，更有人說「性侵是一件很正常的事情啊」！

其實仲有好多男性既仲未完全進化成「人類」

我都試過比女上司性騷擾過,我可以明白個種感受。
其實性騷擾係職場入面係唔可以接受,不過好多人為左份工所以忍落去。
如果情況嚴重就錄音舉報舉報完之後都可以搵過另一份工啦
因為香港個職場文化好on9,你出聲就係多事,就係唯恐天下不亂,而且影響公司聲譽就算你唔走d高層都會諗辦法送你走。
This is Hong Kong

女上司如何性騷擾你
好想聽
分享下啦P仔

個陣大叔我0岩0岩大學畢業，入左間蚊型銀行做個officer仔，我有三個女上司。一個經理兩個副經理，兩個副經理成日刷鞋所以會同個經理一齊講淫野。我個陣2字頭，個經理就3字尾，佢好鍾意同d sp裸聊，同埋會cap圖分享比兩個副經理睇，一路睇一路細聲講大聲淫笑。我試過無數次去水機撞到佢地講淫野，仲cap左個sp碌鳩係度有講有笑，仲問我碌鳩有無佢咁長，好想要d硬d，話通常後生（暗示我）先夠硬仲會講自己點樣唔夠飽，好像要後生個d硬鳩

其實除左性騷擾
國藉歧視既傷害都唔少，因為國藉，即使你既工作成果比擁有外國國籍人士高，你既升遷機會都會因為國籍而受到不公平對待，所謂工作成果都是可量化可量度的數據，設計既工作成果，可包括設計能力和銷售成績。設計能力水平可用被選中率來衡量，評選人包括公司內部人同公司請來既法國形象顧問，大家既設計放出來，因應實力美感被挑選中的數量，完全可以量化， 而銷售成績就更加是數據表，每一個設計都有銷售成績，即使你在上面兩個表現遠高於非本地人，你都不會得到公平的回報同升遷機會。咁升遷當然包括管理同帶人了，呢個更好笑，因為外國人唔識中文關係，所以行政/對外聯絡供應商/新人入來要熟悉公司流程，都會由本地人去負責，所以呢⋯⋯ 是純粹的國藉歧視。即使內部有清楚的文件紀錄，對外還是會完全抺去你既工作成果，媚外地將光環都戴在有國籍包裝紙既人身上，這是不是明顯的國籍歧視？

上面講既國籍因素同時包含予性別

你有晒圖有片有聲音，叫佢分享圖片比你，有圖有聲有齊證據，即刻去告佢啦

只要你係係合法途徑，別人願意同主動同你分享呢d 內容，而不是透過竊聽、盜取、非法入侵私隱，確認自己無機會比人用私隱條例反告的話，你既證據咁齊梗係即刻去告

試下RainLily
無記錯佢地有提供針對女性職場性騷擾case嘅法律諮詢同相關服務
已經幫左唔少人

好多年前啦

只要前提你沒有去侵犯私隱，沒有係人地不知情既情況下去竊取資訊，而係人地主動去向你講，真係無理由唔去告佢，仲要公司範圍內，影響公司形象

所以最重要是先證明自己沒有侵犯私隱既大前提下
一定要告
唔好忍
唔好唔出聲
重點是有圖有聲
咁齊證據比我一定告
唔使諗

因為我地應該係唔可以係人地既私人地方私人時間，裝個竊聽或竊錄儀器，錄到人地同自己老公/男朋友進行任何形式同性有關既行為而指摘人地性騷擾你，反而會犯了侵犯私人罪。騷擾應該係對方主動強迫你去聽或睇呢d 訊息，重點係係公司範圍，辦公時間，唔想大攪，最小都係公司內容舉報啦，話晒銀公既企業形象都好緊要

公司係公眾地方應該有cctv, 合法合理地影住人地係辦公時間、辦公地點強迫人地聽咁難頂既內容，最少都做內部舉報啦

我以為銀行業既人員入門門檻好高Tim
做老闆既只需要市場觸角同眼光
但打工既就好講門檻
一路以為銀行業都高門檻
我地既行業就唔係
無大學畢業可以做director
Office boy 都可以做到CEO

Thankssssss

唔.......其實國籍歧視無得搞
咩國家都會用番自己人 外國公司更加係
係得香港公司咁弱智覺得外國人咩都係好

係，同法國人，意大利人，日本人，國內人做過野，確認香港人是最媚外

不過性別歧視就一定有得入，因為確實是存在

👆🏻

拉

對受害人來說，傷害不一定有復原的一日
但也不是每個受害人都想去追究
若不是別人先利用其在行業內既影響力
持續打壓
其實誰會想去想起這張臉？

其實我等緊佢告
比機我係人前講出來

仆街

男人未必會明白性罪行對一個女人既影響

羌炳蘇